（推上頂 ）唔理你係11點定朝早去 最後個人一啲諗法

1. 11點同朝早都一定有人去 嘈尼都無用 最緊要團結
2.11點到場既要好醒水 睇人數行動 記住比例係要3對1 唔係1對1
3. 支援一定會陸續尼 所以講幾點去唔好 幾點去好都係曬氣
4.瘋狗症隨處可見 如果你係組團去 可以團同團join埋 大家互通消息 同埋保護大家 多個照應
5.唔係全部人都超級勇武 但係人多夠做就全部都會上 人小記得叫幫拖 唔夠人就唔好死衝
6.69大家都見識到狗既準備有幾充足 所以唔敢去最前個啲 記得幫手係後排support 砌鐵馬 拆野做盾比人 拉番人番尼 呢啲都係好重要 如果得勇武既人衝 冇人支援架生同拉人 都係唔夠做 因為裝備lv差太遠
7. 哨兵一定要快手 傳遞消息 呢次冇咩大台 大家都自發行動 一定要團結同埋資訊流通 狗會block data 好難上網 重要咁多人 戰線一定要清楚
8.最行既野 注意人身安全 班狗唔會理你係學生定係勇者 唔會理你坐係到定向前衝 都係打到你仆街既心態
9.一定要團結 唔好亂屌 有損士氣
最後 香港人 加油

有咩歡迎補充

推

推上頂

加油

快 唔好得我單機

人呢

唔該

推阿

推推推推推推推推推

唔好比我單機

Push

push

果日100對1 100果邊都縮啦 仲3對1

邊條粉腸咁都負評

任何行動/選擇都好，兩件事最重要：
人數優勢同人身安全